其實古惑仔算唔算最接近 marvel universe 嘅電影

有六套正傳
仲有好多角色嘅單獨電影

陰陽路先係加埋有20套

羅蘭姐=iron man

係Stan lee

超越左添
大佬b明明係忠角 過幾集戴副眼鏡就變奸
耀揚連續幾集做唔同性格既奸角
Marvel得唔得先

肥屍同生野個樣好似

仲要有牛佬客串
stan lee

張耀揚無限復活
做完烏鴉 做東星耀揚 再做日本仔

入左亞原子世界

哈利波特都8集啦
依家仲出緊fantastic beast

耀揚明顯就係Dr Strange
Ho Lam !!!!! I come to bargain !!!

如果唔係黑社會片入唔到大陸
應該會狂拍

無知一問，二十集有冇關聯？

佢出套 海格嘅單人電影咪似